琴日去海洋公園玩，我發覺d大陸人....

佢地d劣根性真係入曬格....
果一日有成兩三個大陸團.....
屌..... 咁大陸人會打尖就是常識吧啦，但係我又發覺佢地打尖同香港人有d唔同，香港人打尖前，你見佢都會有d遲疑，好似會諗諗咁。即係係個腦諗到打尖，指揮個身行動。
屌那星，我琴日見到大陸人，係好撚自然咁想行前，係當你唔存在咁打尖 。好似係身體自然反應，每日行路咁樣唔駛諗。我搵個身位擋住佢，佢係真係會撞埋來 。

屌，排隊玩遊戲，我見個大陸人唔知點樣撞尻個鬼佬，個鬼佬直頭興過火屎，唔撚玩 。

呢十零年你無出過街

Google 中國人排隊

認真，少同大陸閪一齊排隊。

大陸人係衰 但香港閪客咪又係差唔多

又一件裝香港人=大陸人

屌你老母

大陸人係咁 之前係上海迪士尼佢地係咁推然後仲話唔洗排隊有空位就要上

好多年啦，日日都上演緊

我前幾日都係一個人去
佢地見香港人就打尖
隔一陣有班蝗就企左我前面
個身又臭
見有香港人屌 完全無視

香港人打尖前，你見佢都會有d遲疑，好似會諗諗咁。即係係個腦諗到打尖，指揮個身行動。

其實係諗緊點插入去，會唔會俾人屌，同出事嘅話點樣應對

幾年前同幾個fd去玩
排緊小丑過山車 個日都算多人
咁我排到上緊樓梯個度
有3個大陸人2男1女粒聲唔出想打尖行去我地前面
我地4個人一字排開擋住佢地
佢地用死人普通話講不好意思有朋友在前面
我地問你朋友係邊呀 想扮曬野打尖
佢地死死地氣排返係我地後面
成地應該由隊尾用呢個方法打尖打上黎
成條隊都無人出聲

搵人直接插隊去前面

其實同印度人一樣 去新加坡環球影城果陣 全部行為同大陸人一樣 又係果d扮小朋友係前面要搵番佢 同樣新加坡人係完全唔敢出聲

大陸人真係好仆街

最唔重視道德教育既國家
唔好再生多件當幫忙

咁起碼都會用下腦打尖。即係係一個voluntary action。
但係大陸人打尖，真係好似平時正常人行路咁，係一個involuntary action

我試過

排mummy時轉個彎已經到我哋
跟住有個印度佬話朋友喺前面，我見都就到就比佢過
跟住佢排到最前，之後一個人入去玩

最撚戇鳩係明明隔離有條單人隊係唔洗排隊

做咩唔包容下

仲有排隊貼到好撚埋
戇撚柒鳩

前面如果係女
我都會

其實同d staff講係咪都無用

佢地會點回應

佢地真係痴撚線...

一個扮搵人打占
過一陣會成堆人跟住
不過OP D職員真係好惡咁屌佢地排隊真係好好笑

因為有2個小朋友成日去OP同迪迪尼
D職員真係唔留面屌D大陸人

有無錄低佢? happy share

Op員工見到會屌鳩佢地
見唔到就要啲客自己舉手話有人打尖 咁佢地就會做野

利申：前員工

係 試過坐纜車落山推bb車要推過條隊

個職員好有禮貌叫我行個邊
之後開閘好似喝狗咁叫佢哋讓一讓
大聲問見唔見到人地有需要呀

我同老婆都笑撚左

佢哋既貼係身貼身喎，你以為佢無位行前少少佢又會行前啲繼續貼住你

借頭借路急停等佢撞牆就會企後架啦
利伸 米八六

真係
佢地無時無刻有位就入 完全唔撚知咩叫排隊
屌你老母用手攔佢就會係下面想過
痴撚線

大陸人同香港人嘅唯一分別就係佢地唔要面

有 試過見到啲仆街打尖搞喊左個細路女 個呀媽又唔敢出聲 我幫佢搵職員再指撚住班畜牲話呢幾個打尖 個職員安排班大陸閪出去 唔比個大陸閪玩

上次去越南巴拿山玩個手動過山車
有對蝗既廢老扮野係到睇下面有幾多人 之後扮扮下就打左尖
後面有一家唔知咩人係到面望望 又唔敢出聲
我就排係廿幾個人之後 我就走上去屌9佢地
佢又夠膽死話本身排緊隊 之後仲話比我排先
我屌7佢話我係後面排緊 唔洗你比我排先
咁岩排我前面個個又係香港後生情侶
個男仔見我屌 佢又走埋上黎一齊屌
之後屌走左對廢老
呢d人唔屌唔撚得嫁

不過香港人都係咁其實
又有次係香港排緊隊等巴士
咁岩我個個位係d巴士既落車位
得咪留d 位出黎比人行 有條廢老一落車就企左係我前面
我話我排緊隊喎
佢就話你隔咁開 點知你排隊
我個下真係呆撚左

梁實秋先生的《排隊》文中說：抗戰時期，人們在車站購票是不排隊的。但是日本人佔領北平車站後，秩序就井然了。為什麼呢？因為有個日本兵拿着鞭子，在來回巡視，看到有插隊的，就揚起鞭子狠狠給他一下，然後那個人就老老實實排到最後。

佢地真係好好
幫埋全國嘅阿爸阿媽教仔/女

「香港人都係咁」

我都見過op職員屌啲大陸人打尖 大陸狗真係唔屌唔鬆化

講到好似香港人好佢地好多
香港人閪起上黎d大陸蝗都要收收皮

我地去玩排隊先會受氣
d員工日日對住佢地 正常都會忍唔到鬧鳩佢地

我會挺直個身痴埋佢度迫走佢

至少我無係排隊上面見到呢類打尖嘅方式

唔係前面打尖就係後面貼身

本能慣性做乜都一分一秒影響人

洗撚問佢朋友喺邊咩，有朋友又點，有朋友咪叫佢朋友行去後面一齊排，問佢朋友喺邊都on9嘅

上星期走個陣搭纜車
走個陣後面對夫婦屌晒鬼
我望一望先知有個大陸喱打尖排到我後面
到我上車個陣直接同職員講條友打尖
條友上左纜車都畀職員叫返落黎
成個人舒暢晒

地頭蟲同外來人行為都唔識分

唔只係海洋公園喇
有次我坐電車 我排第一
啲人係鵝頸橋到排到馬路
有個中國閪見到有車走埋黎係咁撞我
之後上到車係咁迫係咁迫坐左落個位到
跟住我咪同佢講
：小姐你知唔知要排隊架？
：坐電車的都這樣啊（蝗語）
：你知唔知你搞到後面嘅人無得上車
依到係香港係要排隊 唔係你以為就係
：你真係好多事

不過啲香港人又係仆街 個個唔講野
啲廢老仲要叫我唔好嘈

找不到"中國人排隊"結果

d大陸狗好鍾意用呢招
有一個排緊真係排緊 就會叫晒佢d親朋戚友過晒黎
通常我都會走去屌7佢地
你老母無啦啦多左幾個人 甚至十幾個人入黎 唔屌都忍唔住啦

仲有我都想share
試過排長龍，見到counter隔離有個女人抱住個仔玩，好似老公排緊隊佢地係counter等老公咁
終於排到我地，個女人抱埋個仔黎求我地俾佢先，話「我們趕時間，孩子很累」blablabla，我唔理佢，佢就去求我老公，我老公心軟話一係俾佢地先啦，我忍唔住指住個隊尾好大聲話「你要打尖唔該從後尾一個一個問上黎」跟住個女人去返counter隔離等下一個目標
臨走見到後面個人都唔睬佢

點解要走開唔玩
更係屌9佢再大叫d員工話有人打尖
d員工都會幫香港人的

點解鬼佬都會怕左中國人？ 明明好打咁多

香港都一樣，排隊行慢一秒都比人打尖
前面有半個身位就左sip sip右sip sip

而且通常都係廢老，有時真係燥到想打人

道理係我地到 佢屌鳩我地嘅 我會選擇繼續屌鳩返佢
試過屌客屌到佢唔再排隊走左

利申：現職OP員工

大陸西仍然唔明白自己有咩錯

你收皮啦入面已經好少港人啦
新香港人=蝗
真香港人係識排隊㗎

要屌架大陸人，想當年我用肘批後面條大陸仔批好撚耐佢先唔用條GER頂我PATPAT

試過一次係超市買野
排排下隊有個女人就咁係前面打尖
即有人鬧佢，佢就打後一個尖
再比人鬧，再打後一個尖
之後見到佢口upup話:香港幹嘛要排隊呢...

不過唔只大陸人，之後有次煙花匯演
屌佢有兩隻中東狗男女8點幾到，係後面架硬插上嚟
之後40-50個香港人屌爆佢，勁好面皮話自己好早到(其實我最遲都已經6點到左)
話返我地，之後放煙花都鬧唔走佢

隔離個副警又咩都唔理

屌

屌過啲蝗
佢就會淆話排我後面囉
屌你老味問過後面啲人未
好～跟我後面丫嘛
直情閘撚住啲蝗叫香港人行先
玩鳩蝗好玩過機動遊戲啦

大陸狗

呢個真係要讚下OP員工 每次都會幫香港人出聲
之前排隊玩機動遊戲 有對蝗夫婦趁條隊郁緊嗰陣係咁行 行到我同個frd前面
跟住我特登等到佢做隊頭（姐下round到佢玩嗰陣）就同職員講佢打尖
個職員屌到佢返隊尾排過

相反迪士尼唔撚理

支那賤蝗應該種族滅絕

肉貼肉排隊真係好撚核突
仲有扮前面有熟人都係好乞人憎
因為真係試過排隊排左好撚耐, 中途急尿唯有叫朋友排住先...
果陣冇咁多蝗, 大家都係習慣排隊, 冇人打尖
所以放完水返嚟都冇人話過
此後有人話前面有人排緊我都照俾過
但多得啲蝗, 搞到而家好心少少都會怕被人呃

早一兩個禮拜先去完
搭架海洋列車明明已經分好哂一卡卡，迫唔迫都係上同一架
成班支那蝗係都要不停左攝右攝又向前往
攝撚到前面有兩個香港人火滾大大坪屌尻佢地叫佢排隊

利申係後面排有幫手屌

海洋列車果個位真係咁，好多大陸人不斷插隊

不如你改名"做一隻奶共的人型豬"

樓主啱啱放監出嚟

條隊行緊果時
佢地會係後面郁手推9你

懷疑呢個係OP打手POST集中營
我睇完呢個POST之後好想去OP

404 not found

排隊不斷身貼身推你， 永遠個身都推住你個背囊嘅，然之後我大力轉身 用個袋撞鳩佢 ， 佢 退開一步，一秒之後又再貼住你個袋

仲有一招，走埋嚟叫你幫佢影相，影完相之後就企咗喺你隔離， 成功 插隊

以前識過個海洋公睇機動遊戲嘅
佢話真係會屌大陸老屌到失聲

D大陸西係唔屌唔得
佢有禮貌叫佢 扮聽唔到
係要大大力屌先有d反應

屌過太多次了，奉勸各位一遇到有大陸喱打尖，第一句正常同佢講打尖叫佢排隊，佢地一定唔會理你，咁第二句就可以大大聲屌七佢，無論結果如何，一定要養成屌七佢地既風氣。

你老母咪又一樣比狗屌

op員工好波
盡情屌鳩班大陸閪當發洩就啱

屌 諗起有次去op玩碰碰車
條大陸佬架車卡死係個角，除安全帶落車行去佢啲同黨到 行咗兩步成個場啲車停晒佢仲覺得無嘢好自然繼續行 佢一坐底比兩位職員圍住屌咗成分鐘
我諗如果唔係職員停晒啲車我一定車撚埋去

迪士尼D客同員工都係蝗

支那豚比所有畜生更下賤是常識吧

大家咁話啦

現職OP 根本日日都見到
班支那人見你行過 完全當你無到 直頭讓都唔讓 撞埋你到
完全無文化可言

迪士尼D職員都唔弱嫁

排公仔CUT龍
D自由行好鐘意ZIP入去..
d員工真係動真火屌

笑撚死 我意思係大陸人同香港人一撚樣 咁都叫奶共
港豬logic confirmed

去上海迪尼個時玩咩game都會比大陸人插隊
見一個屌一個
啲大陸人係會厚臉皮到你用手攔住佢都會照樣鑽過去
所以去到後尾我同朋友索性用腳攔
班狗先唔鑽

人地講緊打尖問題，你講無啦啦講閪客
護主心切無哂logic，總之要一獲熟
仲想comfirm港人logic
sorry 得你係奶共豬，唔好拉其他正常香港人落水

睇完個post
突然想吹奏OP
我想知
OP係唔係已經寫到明有個rules
對付啲排隊打尖嘅人

中國大媽排隊直接搵個胸隊住前面個背脊
心諗啲奶假㗎冇知覺㗎

佢地好撚自然咁打尖 話個位好曬 企前少少 之後就霸埋你個位
利申 星期日去完op

大陸哩啲死人格收極都收唔埋

應該乜都搵唔到，改做中國人打尖應該會多好多嘢

勁 負評我留言 正評自己留言
你繼續活係你自己世界啦傻仔

試過有次同女朋友去OP 屌撚爆隻蝗
咁搭纜車果陣已經有隻蝗不停撞鳩我 都算數
突然佢想行上前 我即刻禁撚實佢 問佢做乜撚
佢答我有朋友係前面
我話一係叫你朋友番黎 一係你就繼續排
佢突然發脾氣想推開我上前 我一伸腳就kick撚到佢仆左係度
我就微笑咁同佢講 你依家爬上去應該搵得切你朋友
佢之後同職員投訴話我整傷佢 個職員仲屌佢話佢打尖 側邊d香港人仲話無人睇到我kick佢

我成個post都無留過正負評
你無point到只可以搵正負評黎講
接受唔到現實真係好慘慘豬，不過符合你嘅身份

真係本能反應，上次去迪士尼 不停有幾個人走上前話前面有朋友排之後係我前面停低 我當場興過火屎，屌柒佢地 但其他人係唔理食哂花生，之後我地互屌，到我地既時候我地同staff 講講完好似唔俾佢地玩 (住) 。個人覺得海洋公園既員工係兇好多，有一次排隊搭攬車走，又有人走前話有人係前面，個員工叫佢地排隊，態度好似趕狗咁即刻收佢皮。

得啦 你最清高啦 😂😂😂
法國同唔到智障溝通

明明講緊大陸人，係都要扯埋香港人黎講
香港閪客係多，但同埋樓主講嘅野無衝突架喎

唉，又係無point又要覆 開始同情你
同啲低下奶共豬比大家都清高過你嘅 你知就好啦
係喎，頭先你未話正負評嘅
我頭先睇一睇，得1個正評就話姐
原來奶共豬所謂活起自己世界到，係講緊自己

你估做op 員工好撚爽呀 日撚日對住啲閪客 啲大陸閪日撚日打尖 開頭新人唔識野 好聲好氣同佢地講 佢地係唔撚會理你 好啦 睇住啲老屎忽做野 發現原來係要屌鳩佢地佢要先識聽 之後我就每次見到打尖我都怒屌佢地 屌撚哂佢全家 唔撚聽嘅就call 保安 (通常我講得呢句佢都拗晒底架啦） 最後成隻狗咁排隊
不過通常打尖嘅大部分都係大陸閪團（帶哂帽個啲） 反而後生啲嘅大陸人（自由行） 係超好禮貌，態度勁好 ,btw 各位巴絲去op 比人打尖記住要屌鳩佢地，唔夠擔嘅 可以搵員工幫手 佢地好樂意幫你 利申：前員工 好掛住以前屌人嘅日子

有 op 準則 係要用善意嘅態度向客人講番排隊是不對的

見到一定屌
屌客係返工一大樂趣

利伸 前員工

沒有任何文件符合您的搜尋 - 中國人排隊。

前排去完日本旅行 發現韓國人仲仆街過大陸人
大陸冇文化冇學識先仆街 韓國人有文化有學識同大陸人做相同既野 係lawson買野比隻泡菜大媽打尖 一即刻喝住佢先讓返比我

大陸狗最垃圾係佢地會叫呢啲做小聰明

佢地如果打尖喝下佢地再搵d staff過黎搞就ok，d staff會趕番佢地去後邊

利申：之前系海公做過

大陸狗打尖見得多，有香港人出聲屌會演變成互屌都見唔少

唯一見過一千零一次，
互屌期間有個香港地中海呀叔唔知有心定無意，跌張一百人仔落地下，件蝗婦屌屌下人又識踎低執，執完一聲唔出行走左

望住個陣個反應係 >> >>
真你狗改不了吃屎

上次係海狗公園，同女友排緊隊。後而隻蝗嬸帶住隻蝗幼係咁推，我一鳩推咗佢兩個仆街落地。
跟隻蝗嬸係度機哩咕嚕唔知講乜，燥燥爆佢一句你講乜撚野啊。
即刻收聲，笑死

大陸啲賤種係完全無撚排隊意識架啦
普通一行 一人闊度嘅通道
佢地可以見有少少位都攝尻你，仲要笑撚哂口咁
仲未撚計叫個小蝗蟲攝上去，然後佢地扮撚哂搵仔果種打尖手段
屌佢老母死全家都不足惜

屌 好想去返次海洋公園

試過排小巴 有個鄉音啊婆無啦啦同我搭嗲
嗰時我排第一個 佢就扮同我好熟喺度傾計
等後面啲人以為我識個啊婆
佢同我傾計嘅內容都幾傷我
話我短頭髮唔似女仔樣
讚我對雙眼皮割得好靚 dllm天生㗎

追撚住人地個屎忽黎屌堅仆街

海乜野公呀？
迪士尼樂園係咪要叫迪樂呀

我發現d 大6細路打尖仲勁。

迪士尼有個大隻佬又大隻又肥， 用個身體截住支蟲行出正在parade嘅街道上面

一個二個前員工現職員工喺度留言
到底我係咪識你地

利申以前最中意發揮好客精神護送打尖啲遊客去隊尾排隊

最黑人憎嘅係佢地去睇水族館果陣會狂用閃光燈影相
試過同D職員投訴，但D職員根本唔敢搞大件事，最後要自己上前阻止佢地

睇館既職員同睇機動設施既職員好唔同
睇館既多數唔敢出聲/心平氣和咁講一兩句就算

支那人精常用伎倆
你地自己未又係咁差

差幾遠呀大佬 支那人係個個都想走捷徑
心態係最緊要自己有著數

啲大陸人好鐘意搵一兩個排住先 其他癈老朋友就係隔離影下相或者坐埋一二邊 就到就叫佢地上黎 之前我去OP就係咁 之後大大聲屌到佢地死死地氣排返隊尾 佢地一個朋友就自己一個排係前面自己玩

師完post覺其實op 員工福利幾好
可以攞正牌屌蝗 返工都無咁大壓力

追完

試過係大快活排隊買飯比個支那婆打尖 叫住佢扮聽唔明走左去
之後我拎完餐食左一半見到佢仲等緊 明明我同佢落單隔左三四個客 啲員工都睇佢唔順眼 拖鳩佢張單